成日幻想犯咗法自己會點做

好想試下自己走唔走等甩

幻想咩罪多

到底係咪痴咗線

啱啱睇完三五成群 諗緊如果自己殺咗會點做

我成日覺得如果精心策劃做啲細罪係唔會比人捉到

呢個真 所以先有懸案

我覺得就算殺人放火只要心思細密都冇事